我依家已經鎖定某人個ac 369

多謝某人咁有心機去足咁多個post留cap圖
起完佢ac之後發現同佢fb講開既野都好吻合

Sorry呀KK，怪錯左你

平時fb求其鳩噏幾句都即刻有班朋友仔like

依家竟然可以咁快手cap兩個post，而兩個post都完全冇like

御理巴幾時grad

後日交thesis

咁你點睇hku同poly civil

咩點睇

我自己就唔熟civil syll既

不過聽朋友講HKU civil既field係闊少少
要自己上網睇先知

其實你讀邊範

不過講真間間都係做同一份工做同一樣野
所以真係唔需要咁care個ele/field多與少
有心學既可以問人拎notes/網上補完

我反而建議你諗下自己有冇civil以外既野想學

因為GE得中大同港大係高質，而且種類比其他U多好多

我自己除左ee就係中意讀歷史/中哲，所以我用晒free ele去take hist ug，有時會sit足成個sem政政

ee
主攻Power E, IC, device同寫apps仔
（其實樣樣都有掂下）

雖然得港大收我 但我真係鍾意港大
氣氛好好

好廣下wo
點睇signal processing/control system

你想我點睇

認同

睇嚟你好中意比人用撚打面